起身未呀！！！

夏懿道同龍和俾狗包哂

現場完全唔夠人！！！

唔好諗住瞓醒先遊行！

金鐘依家d手足同狗對峙緊呀！！！

出嚟啦屌！！！